希望武勇義士暫時停一停，唔好再送頭;暫時落力推文宣，幫被捕義士脫罪

講明先，我係和理非有家庭，我沒辦法咁勇敢學你哋衝，只可以做冷氣軍師

但我真心支持你哋，你放核彈我都唔割，仲有無。人。可。以。做。大。台
五大訴求達到之前都要堅持

好，入正題

經過今晚，大家都好明白無論TG定連登，都俾人滲透哂，短時間之內係無乜可能搵到鬼出嚟，如果你哋再中多次陷阱，真係乜都無，場運動就會散，被捕嘅義士就會被清算

我唔想見到你哋再白流血同送頭!

先停一停，今次黑警可能提供咗一個好好嘅理由幫被捕義士，就係佢哋滲入嚟

根本擲磚，放火同暴力升級嘅一直都係政府同警方，希望文宣組大力宣傳呢個訊息，由其是將今晚葵芳地鐵站，尖沙咀少女，銅鑼灣拉人同太古人踩人重點推到外國，聯合國人權組織等，用呢點去證明被捕人士係被冤枉，可以上法庭做證據

衝衝仔女，真係抖吓，你哋俾人拉就少一個㗎啦，點嬲都好，冷靜!唔好衝動

*我講到好亂，希望大家睇得明
我唔係鬼唔係分化撚，我真心唔想你哋被人拉